點解會係嘉湖崩價先，而唔係d撚屌龍床盤？

兩、三房跌先過d開放式，點解？

細價盤易接

咁龍床盤個價應該細d,但點解反而係嘉湖跌先？

有錢佬要走 三房咪跌
窮撚走唔到 劏咪無事

移民潮當嘉湖兩房跌到同龍床同價，咁龍床點走貨

嘉湖 有錢佬

近萬六個單位，主要得幾隻戶型，大家配套、交通、樓齡都唔大分別，你要跑出除咗鬥平仲可以鬥乜？

屌

兩個菁雋138呎=一個嘉湖兩房，菁雋贏咩野

多家庭移民？

一個龍床出租七千 嘉湖兩個房月租萬一

菁雋得三百幾伙，仲要戶型多過嘉湖咁多，買得嘉湖唔係應該知會領跌？

似係帶d仔女接受皇家教育

好簡單姐
assume 你嘉湖早D入 (2010 2011) HKD 1.5M-2.5M
宜家都上到4M至6M
有CAP到水 幾百現金
有本錢

菁雋D呼吸plan 有HI水位咩

有本錢走

當嘉湖呎到8千租，菁雋咪收得皮

嘉湖唔係藍籌屋苑咩

嘉湖每間無廁房5000，客廳又5000，飯廳加廚房又4000

嘉湖交投多咪崩先，龍床盤好多都未夠3年ssd，加上未必有人肯接。

升最慢 跌最快

屌劏嘉湖都比你諗到，勁

點解咁問
嘉湖係咪跌緊

轟龍灣dicky點算

痴線，唔係我諗，大把劏咗啦
三房套間套房6500嘛

點解仲有人買

係，天水圍成街都係街招人踩人咁

不嬲嘉湖係樓市指標

即係其他會跟住佢崩？

藍籌屋苑上會免驗，還原都慳返

咁撚樣咖咩

升就最遲升
跌就佢跌先
你話呢

買果時係咪連契3張？

都係一種成就來既

龍床根本去到減三四成都無人接既地步
業主又唔肯一下減半走， 咁咪永世有價無市大家happy

嘉湖：終於輪到我跑第一

龍床有撚人買
嘉湖一跌就有人接貨

點會有三張契
你識唔識免驗優勢㗎

菁雋、尚築有成交咖喎

唔識

未到期啫，肯罰息咪又賺住走，睇吓十優大佬

崩喺邊？

罰稅*

想知最平而家幾錢間

所有嘉湖做劏房，即刻解決房屋問題

隔離po有天水圍 street fighter 可以為你介紹

之前Victor 哥咪話拆售銀座酒店囉，唔批之嘛

同樣山卡拉，東涌未崩

其實嘉湖自住都似一間是正屋 龍床只有出租價值

成年都冇咩點郁過，呢一兩個月係好似跌咗2%左右

2%都叫崩我都係出返去先

正解 只係有買賣同冇買賣既分別
價格未反映

要講都有原因， 天水圍公園起左個Wetland Seasons Park， 差唔多2千個單位
嘉湖30年樓， 新樓又30年樓，但個價又同嘉湖一樣， 點都會跌小小

要講都有原因， 天水圍公園起左個Wetland Seasons Park， 差唔多2千個單位
嘉湖30年樓， 新樓又全新樓，但個價又同嘉湖一樣， 點都會跌小小

ya, 大型屋苑成交多，快見到升跌。
同埋新盤無水位/要止蝕 vs 賺左個double止賺。
同股市一樣，前者唔會認輸strong hold無成交。
後者現真身

龍床盤有撚人接咩依家。

隔離po話400中
係跌咗啲嘅

供需都少啦，19年先開售，有幾多人真係罰住稅都拎出嚟賣

住得加湖咪係低層好少少嘅人
本來邊有本錢移到民
層垃圾樓又on99升到咁高
唔cap水去外國買返一兩間house都對唔住自己啦

因為賣都冇人要，冇成交咪冇跌價

有MMC

龍床盤無防守力就梗

炒樓果班屌唔住啦
樓市濟後式跌
鋪位 商廈跳樓式平賣
銅鑼灣減一半租都無人接

400中九成咪又係低層爛景嗰啲
之前有間三房套間咗嘅，比同期三房套叫平15%，首先係最底嗰層，其次係對住垃圾山，點買得落手

D專家食屎啦.jpg

嘉湖最抵屌好似係細三房

跌返落300中就差唔多

專家都係食屎

住嘉湖嗰班
係最大機會去英國移民嗰班人

喺香港做緊中低層白領
家庭月入40-60k左右
日日搭3個鐘車來回返工
又無乜希望日日都行屍走肉
天水圍黃到金唔係無原因嘅
去英國重新開始生活仲舒服

反而太古城半山嗰班有錢人
喺香港嘆慣
去移民嘅代價太大唔敢去

因為有汪敦敬加持

東涌叫有條香港線 40分鐘出中環
天水圍呢啲遠得嚟交通唔方便

有小朋友既好多都考慮走啦
讀皇家書唔洗錢
你生兩個小朋友
由小學讀到大學
都唔只一層樓既錢啦
香港人會計錯數咩

岩

係，我識班ibank友住九龍站，揸外國PR，都唔會走，送小朋友去外國讀書就會

好中

頭先經過
340 萬600 呎

唔覺有大變
唔好信街招, 打電話去實話賣左, 跟著介紹其他盤比你

窮人先住嘉湖山莊呢啲垃圾樓
上車盤 又叫綜援山莊

lol時光倒流2016？

AA又想水人

其實好多人買嘉湖收租
lum sum平又食到樓市升勢
識個同事嘉湖收租住九龍塘
不過舊年反送中果期已經賣哂d樓翻去加拿大

有無諗過3年內放要俾辣招稅

高價賣 好醒

Exactly

跌市火車頭
升市排最後

800萬都有九成借 真係想買樓 點會仲有人接納米樓

武肺點都有完既一日 睇下樓價硬定係香港人命硬

移民潮係遲早既問題 收成期藍屍肯定走得仲快

移民囉

嘉湖其實搭巴士出黎市區都唔算耐
起碼間格實用 如果同價錢既話唔會簡龍床盤
睇youtube個d龍床盤 裝修點都要有個地台或者起個閣樓升高張床 真係好大壓迫感 一個人住都算
有d仲要一家幾口
嘉湖一間房都屌打龍床成個單位

「頭先」。

講得冇錯，本身有啲錢嘅，十個有八九個都有外國戶照。做開生意嘅有創業移民。有錢嘅投資移民。

所以真係得中產/偽中產/中下階層用BNO計劃。

贏在要比ssd

嘉戶有跌咩

嘉湖果班真係有錢走咩

正確黎講，仲有邊個生仔？

大家都差唔多價
龍床盤冇細路
嘉湖2-3房有細路

你真係唔識嫁喎
住嘉湖叫有錢佬？

得罪講句連中產都算唔上喇

所以你只啱後半

🤣一房開放式真係泡沫到，為上車買間細，生小朋友難, 阻礙circulation

硬好表示嘉湖正, 龍床火棒更正🤣 有無貴無買錯。 睇見D租金 同入手價mortgage 既差距🤣🤣🤣

因為嘉湖山莊無論地理位置同埋建築質素都係差

想當年嘉湖開賣時係好威既
仲搵左黎明拍廣告
呢度應該唔多人知

咪玩啦...銀主盤都無可能咁平

20幾年前嘅白石角
賣環境同生活格調
咁以前天水圍係無咁多公屋嘅

當年買左果班
咪由中產變左做庶民囉
可以怪邊個
咪怪自己俾人昆左囉

所以當時嘉湖確實好hit
搬入去住係威既
所以呢堆人做左移民主力真係唔出奇

咁當年只係幾十萬入既，點都大賺既
只係跑輸同期其他藍籌啫

全部都係2,3房急走

你就知咩事啦

講真，個仔女有10歲8歲，好難唔心動
層樓當年買落黎供，10年8年後剩低4,5成未完
但而家賣得出之後，七除八扣都會攬住4,5百萬現金係手
成家走佬唔做嘢10年都唔駛餓死

點會唔吸引

有子女既基本上一定會去5+1
太吸引
除非你手上乜撚物業都無就無計，咁就留港乖乖做順民

利申 搞緊移民去台灣

唔驚大陸攬炒台灣咩

十年前天水圍城 悲情城市

自己本身熱愛台灣嘛加上又未婚
所以賣樓套現去台灣溝台妹算數

實係唔識英文啦

其實200倒嘅開放式真係易放租

9up

我考ielts 得7分，英文確實一般
台灣話晒都同香港一樣用繁中
無殘體既世界點都創服D

嘉湖三十年都嚟緊啦

當你打個折得3球
拎一半係英國買到間屋生活質素肯定好過香港
重有百五個剩
都未計本身儲蓄

係窮先會住天水圍嘉湖姐。

有錢邊個唔想住港島 九龍2、3房阿

因為供天水圍果班好多都係 家庭收入4萬蚊左右收入工種。

航空、旅遊、零售果班，供唔起咪放囉

樂湖果欄先生出面有張街招咁寫
琴晚坐喺大快活出面食飯時同老婆見到
仲以為係凶宅

不嬲都係幾十年先買落賺緊幾倍
劈幾成利潤來賣先
龍床盤冇人蝕放就唔會跌

嘉湖咁撚遠又多單位，之前好多無實力既人接貨

可以買多層收租

早兩三年 果D 龍床盤
個個諗住 SSD 完 又升 20-30%
樓換樓 , 兩萬幾一呎 買番來 , 諗住 升到三萬一呎 放比下手
點知....

一陣d 人又話你唱淡

嘉湖兩房頂峰580-585, 現價490-530
細3房頂峰大約690, 現價560-600
套3房頂峰大約750, 現價600-650

Source:

歷史高峰係差好遠。
今年都係5%上落。

想人容易d上車

以前就係，依家綜援都冇得你拎

其實橫掂都係大西北
點解唔住龍門果啲 起碼睇落去似有錢人
又係六球幾

仲有，果位同事走前比咗條片我睇
升旗易得道

5樓2房銀行估價先450萬有450萬成交？

pin this la

可以留意下
嵐山開放式
200尺唔夠
最高峰時期400萬

政府開放左800萬9成後
即刻跌
而家重係300萬唔洗

撚屌龍床盤市區都還好
叫做交通方便
買到掃管fuck都重開放式
真係戇撚鳩鳩

唔升就當跌啦輸通脹

六球幾講梗1房vs3房套喎，擺明唔同客路

買佢我情願買三寶
起碼交通方便過佢

自己住緊嘉湖山莊，最近呢一兩個月落街10次有8次都見有人睇樓

2房加露台

幾球嘢會無錢走？

俾你講多次

其實好多樓都係2018年尾到2019年頭係高峰, 已經回落左OVER 15%, 但有D人就永遠係今日價趺15%先覺得抵, 到趺左15%又要再趺15%...

嵐山跌既原因係市面上多左好多供應
果陣咁新穎既單位得長實獨家有
之前九龍市區出現大量類似盤源.

D龍床盤面價低，多上車追捧
仲要好多都係市區重建，靚地段

你都識講有護照啦，仲拎乜bno

住囉

好似講到唔買樓, 居住就唔駛成本咁

所以其實已經有回調 ( 反送中+肺炎 ), 只係未必係大家心目中以30%起跳...

嘉湖減價都賺一倍
龍床呼吸plan你諗你

你閱讀理解能力

打電話去仲有貨先講啦，講樓價貼網上盤

百五萬真係用到咁耐咩

連登好多學生，或者未做嘢嘅人，每日洗費唔多嘅人。
得閒就有幾個post講，商場好多人，donki好多人證明經濟冇衰退。

買donki 同購買能力都掛鈎嘅，思維幾咁恐怖，所以連登仔最近質素差咗好多，真係變咗個不學無術論壇。

所以上連登唔好認真

一家人
不出3年無錢。。

住係其一
工作機會係主要考慮

要住大 你肯去新界大把。。為左住移民。。
第一次見

多數為左
前景 工作 福利

你見佢話150萬買完屋生活質素好過香港已經唔使理佢啦

龍床盤未過SSD, 同埋細得太離譜, 上車客唔會買, 主要係投資者買黎收租, 成交少咪好似冇跌咁

事實係無成交就冇跌價

早排5百萬入左2房自住，留名學下野

有間600幾 不過全屋BBQ

瓏門邊有BBQ呀，會所呀？

大部分業主都已經供斷
根本冇誘因去割價

除非中產大規模移民另計
而家班業主97果時都選擇留係度
2020點會大規模咁走

燒炭...

瓏門全部唔係跌落街就失救，唔駛你解釋咩叫BBQ

你打個電話去睇下caprice, amber booking 要等幾耐啦柒頭...

純學術討論 經濟好唔好一定係睇新車銷售量
今年新車銷售量都冇乜點跌過

如果你以前唔係住天水圍嘅話建議你要有附近居民質素極低嘅心理準備

舊年年頭 兩房低層都賣緊580 😂😂